{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009088",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "물뜰에쉼팡 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前に完了する必要があります。 デラックスとスーペリア客室は1階に位置し、子供と一緒に宿泊可能で、36ヶ月以下の子供は追加料金なしで宿泊できます。 人数追加時には1名当たり10,000ウォンの費用が発生し、寝具1セット追加時にも10,000ウォンの費用が請求されます。 朝食サービスは現在運営されておらず、洗面用具である歯磨き粉と歯ブラシは提供しておりません。 駐車場とWi-Fiはすべて無料で提供され、追加費用は当日現地にてお支払いください。 プールは夏期の5月から9月まで運営され、大きさは650坪で、利用時間は10:00から20:00までです。 3月から4月までは整備によりプールに水が溜まらない場合があります。 プールはチェックイン後からチェックアウト前までご利用いただけます。水着を着用しないと入場できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前に完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "デラックスとスーペリア客室の位置はどこですか？",
            "answer": "デラックスとスーペリア客室は1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "子供と一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、子供と一緒に宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "36ヶ月以下の子供は追加料金なしで宿泊できますか？",
            "answer": "はい、36ヶ月以下の子供は追加料金なしで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "人数追加時の費用はどれくらいですか？",
            "answer": "人数追加時には1名当たり10,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "寝具1セット追加する場合の費用はどれくらいですか？",
            "answer": "寝具1セット追加時にも10,000ウォンの費用が請求されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されていますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、現在朝食サービスは運営されておりません。"
        },
        {
            "question": "洗面用具は提供されていますか？",
            "answer": "洗面用具である歯磨き粉と歯ブラシは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場とWi-Fiはすべて無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場やWi-Fiの追加費用はどこで支払えばいいですか？",
            "answer": "駐車場やWi-Fiの追加費用はチェックアウト時に現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間や運営期間はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールは夏期の5月から9月まで運営され、利用時間は10:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "3月から4月まではプールが整備中の場合があると聞きましたが、本当ですか？",
            "answer": "はい、3月から4月までは整備によりプールに水が溜まらない場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールはチェックインとチェックアウトの間に利用できますか？",
            "answer": "はい、プールはチェックイン後からチェックアウト前までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールに入るためには水着が必要ですか？",
            "answer": "はい、プールに入場するためには水着を着用する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 287,
        "QA": 563
    }
}